話說之前開咗po關於隻狗睇到我打飛機

打飛機打完發現隻狗喺後邊望咗成程冇出過聲

打飛機基本上係我日常，但係之從隻狗見到之後，尋日今日再打飛機既時候佢都即刻開始吠，好似要宣布我喺到打飛機 頭先三點幾諗住全家人都訓曬，執返一劑，佢即刻跑左入我房開始喺到吠

Cls

你幫佢絕咗育未，阻人打飛機要燒春袋

冇房門？

過咗成嗰星期啦，隻狗仲喺咁吠 明明都閂左門點解都仲知道

聞到你陣撚除

佢想吞你啲精
so hot~

精味揮發性好強
警犬聞到毒品會吠 你個隻聞到精會吠

咁能吋

閹左佢啦

開始對狗打！飛！機！

隻狗：屌你老母 你自己打j就得 我就要閹 你冇人性呀

可以帶佢去掃黃，咁撚醒

打飛機都要比人拉 ？

捉姦都得喎

狗公定狗那

上網查咗d人點樣避警犬，好似搽少少重味嘢係門口可能佢會聞唔到，今晚試試效果

姐係叫你屋企戒丁 出去打啦

開返間捉姦公司
用狗揾精味

搽咗嘢喺門到諗住會無事，點知佢仲有吠，家姐仲要入黎問我咩事點解隻狗喺到吠。

開始對狗打飛機

好撚慘

或者你幫佢打完會好d

之前同男朋友傾住電話打機，佢隻狗係咁吠...
我好似知咩事啦

去咗買狗糧，夜晚前餵飽佢希望佢今晚收收皮。